let questions = [{"numb": 1, "question": "to prepare", "answer": "vorbereiten_auf", "options": ["auff\u00fcllen", "verzichten", "verkaufen", "vorbereiten_auf"]}, {"numb": 2, "question": "to be fixe", "answer": "feststehen", "options": ["feststehen", "einbauen", "stecken", "erweitern"]}, {"numb": 3, "question": "to invent", "answer": "erfinden", "options": ["einbauen", "nerven", "einschalten", "erfinden"]}, {"numb": 4, "question": "to link", "answer": "verlinken", "options": ["werfen", "verlinken", "eingehen", "mitverfolgen"]}, {"numb": 5, "question": "to consider", "answer": "\u00fcberlegen", "options": ["einwerfen", "bevorzugen", "eignen_sich", "\u00fcberlegen"]}, {"numb": 6, "question": "to keep up, to match up", "answer": "mithalten", "options": ["mithalten", "verbringen", "umgehen", "zogen"]}, {"numb": 7, "question": "to pass, to go through", "answer": "durchgehen", "options": ["einschalten", "abpacken", "durchgehen", "sich_verhalten"]}, {"numb": 8, "question": "to insert", "answer": "einwerfen", "options": ["statten", "mithalten", "stecken", "einwerfen"]}, {"numb": 9, "question": "to occur, \u0c95\u0cbe\u0ca3\u0cbf\u0cb8\u0cbf\u0c95\u0ccaLLu", "answer": "auftreten", "options": ["geschlo\u00dfen", "erhalten", "tauschen", "auftreten"]}, {"numb": 10, "question": "to train", "answer": "ausbilden", "options": ["veranstallen", "erkunden", "ausbilden", "verbringen"]}, {"numb": 11, "question": "to restrain, \u0ca8\u0cbf\u0caf\u0c82\u0ca4\u0ccd\u0cb0\u0ca3 maadikoLLu", "answer": "zur\u00fcckhalten", "options": ["verkaufen", "zur\u00fcckhalten", "liegen", "beweisen"]}, {"numb": 12, "question": "to stretch, to spread out", "answer": "Strecken", "options": ["aushalten", "Strecken", "stimmen", "sch\u00e4digen"]}, {"numb": 13, "question": "to be glad", "answer": "freuen_sich", "options": ["freuen_sich", "aushalten", "anziehen", "kritisieren"]}, {"numb": 14, "question": "to defend", "answer": "gewehren_sich", "options": ["messen", "wohlbefinden", "zur\u00fcckhalten", "gewehren_sich"]}, {"numb": 15, "question": "to decide", "answer": "befinden", "options": ["freuen_sich", "befinden", "stimmen", "stecken"]}, {"numb": 16, "question": "to convience, \u0cae\u0ca8\u0cb5\u0cc6\u0cc2\u0cb2\u0cbf\u0cb8u, \u0cae\u0ca8\u0c97\u0cbe\u0ca3\u0cbf\u0cb8\u0cc1", "answer": "\u00fcberzeugen", "options": ["\u00fcberzeugen", "erm\u00fctigen", "erhalten", "abpacken"]}, {"numb": 17, "question": "to audition", "answer": "vorspielen", "options": ["angucken", "einschalten", "vorspielen", "verraten"]}, {"numb": 18, "question": "to arise, to emerge, \u0cb9\u0cca\u0cb0\u0cb9\u0cca\u0cae\u0ccd\u0cae\u0cc1, \u0c89\u0ca6\u0ccd\u0cad\u0cb5\u0cbf\u0cb8u", "answer": "entstehen", "options": ["erw\u00e4hnen", "ertragen", "entstehen", "abl\u00e4ufen"]}, {"numb": 19, "question": "to settle", "answer": "erledigen", "options": ["erledigen", "liegen", "beschr\u00e4nken_sich", "zogen"]}, {"numb": 20, "question": "to prefer", "answer": "bevorzugen", "options": ["verzichten", "wohlbefinden", "auffallen", "bevorzugen"]}, {"numb": 21, "question": "to get nervous", "answer": "nerven", "options": ["nerven", "ertragen", "entstehen", "erfinden"]}, {"numb": 22, "question": "to prove", "answer": "beweisen", "options": ["\u00fcberzeugen", "zogen", "beweisen", "gelten"]}, {"numb": 23, "question": "to make trip", "answer": "verreisen", "options": ["verzichten", "verreisen", "sch\u00e4digen", "halten"]}, {"numb": 24, "question": "to mark", "answer": "markieren", "options": ["liegen", "drankommen", "markieren", "zogen"]}, {"numb": 25, "question": "to drop in", "answer": "reinschauen", "options": ["wachsen", "einbauen", "reinschauen", "empfangen"]}, {"numb": 26, "question": "to relax", "answer": "erholen", "options": ["\u00fcberlegen", "beweisen", "umgeben", "erholen"]}, {"numb": 27, "question": "to change dress", "answer": "anziehen", "options": ["sch\u00e4digen", "wachen", "drankommen", "anziehen"]}, {"numb": 28, "question": "to betray", "answer": "verraten", "options": ["beantragen", "stimmen", "verraten", "feststehen"]}, {"numb": 29, "question": "to take effect, \u0c9c\u0cbe\u0cb0\u0cbf\u0caf\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbf\u0cb0\u0cbfvudu (rule, law)", "answer": "gelten", "options": ["aushalten", "ausbilden", "gelten", "eingehen"]}, {"numb": 30, "question": "to be located", "answer": "liegen", "options": ["liegen", "entsprechen", "erm\u00f6glichen", "eingehen"]}, {"numb": 31, "question": "to burst, to blast", "answer": "sprengen", "options": ["vorbereiten_auf", "freuen_sich", "sprengen", "entsprechen"]}, {"numb": 32, "question": "to exist", "answer": "existeren", "options": ["wachen", "existeren", "sprengen", "kontakte_kn\u00fcpfen"]}, {"numb": 33, "question": "to offer", "answer": "anbieten", "options": ["erkunden", "anbieten", "stecken", "\u00fcberlegen"]}, {"numb": 34, "question": "to applz for job", "answer": "bewerben_sich", "options": ["nerven", "betreffen", "durchgehen", "bewerben_sich"]}, {"numb": 35, "question": "to ensure", "answer": "sichern", "options": ["wachsen", "markieren", "umstellen", "sichern"]}, {"numb": 36, "question": "to receive", "answer": "empfangen", "options": ["werfen", "umstellen", "empfangen", "freuen_sich"]}, {"numb": 37, "question": "to enter", "answer": "eingehen", "options": ["eingehen", "verbunden", "bewerben_sich", "anbieten"]}, {"numb": 38, "question": "to fill up (bitta sthala tumbi)", "answer": "erg\u00e4nzen", "options": ["erg\u00e4nzen", "erhalten", "betreffen", "anziehen"]}, {"numb": 39, "question": "discourage, \u0ca8\u0cbf\u0cb0\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0cb8\u0cbe\u0cb9\u0c97\u0cca\u0cb3\u0cbfsu", "answer": "entmutigen", "options": ["anziehen", "verzichten", "erledigen", "entmutigen"]}, {"numb": 40, "question": "attract attention, to stand out", "answer": "auffallen", "options": ["vorbereiten_auf", "auffallen", "vorfinden", "gewehren_sich"]}, {"numb": 41, "question": "to find, discover", "answer": "vorfinden", "options": ["vorfinden", "einwerfen", "abl\u00e4ufen", "abpacken"]}, {"numb": 42, "question": "to reqest, to apply for", "answer": "beantragen", "options": ["auff\u00fcllen", "speichern", "ausbilden", "beantragen"]}, {"numb": 43, "question": "to suit", "answer": "eignen_sich", "options": ["verzichten", "erm\u00f6glichen", "eignen_sich", "erg\u00e4nzen"]}, {"numb": 44, "question": "to spread, \u0cb9\u0cb0\u0ca1u", "answer": "ausbreiten", "options": ["ausbreiten", "mithalten", "zogen", "verpassen"]}, {"numb": 45, "question": "to surround", "answer": "umgeben", "options": ["einbauen", "verbringen", "umgeben", "angucken"]}, {"numb": 46, "question": "to activate", "answer": "einschalten", "options": ["aberglauben", "verzichten", "einschalten", "beschr\u00e4nken_sich"]}, {"numb": 47, "question": "to have ones turn", "answer": "drankommen", "options": ["sichern", "speichern", "drankommen", "mitverfolgen"]}, {"numb": 48, "question": "to extend", "answer": "erweitern", "options": ["angucken", "erweitern", "kontakte_kn\u00fcpfen", "anbieten"]}, {"numb": 49, "question": "to confirm, to approve", "answer": "best\u00e4tigen", "options": ["kritisieren", "markieren", "best\u00e4tigen", "erklingen"]}, {"numb": 50, "question": "to keep, to hold", "answer": "halten", "options": ["erholen", "stecken", "halten", "messen"]}, {"numb": 51, "question": "to grow", "answer": "wachsen", "options": ["wachsen", "geschlo\u00dfen", "betreffen", "sich_verhalten"]}, {"numb": 52, "question": "to lose", "answer": "verloren", "options": ["\u00fcberzeugen", "verloren", "halten", "werfen"]}, {"numb": 53, "question": "to fill in", "answer": "auff\u00fcllen", "options": ["anbieten", "auff\u00fcllen", "vorspielen", "tauschen"]}, {"numb": 54, "question": "to watch", "answer": "wachen", "options": ["umgeben", "wachen", "entsprechen", "statten"]}, {"numb": 55, "question": "to sell", "answer": "verkaufen", "options": ["beschr\u00e4nken_sich", "verkaufen", "tauschen", "erledigen"]}, {"numb": 56, "question": "to receive", "answer": "erhalten", "options": ["auftreten", "gelten", "erhalten", "ausbreiten"]}, {"numb": 57, "question": "to miss something \u0ca4\u0caa\u0ccd\u0caa\u0cc1\u0cb5\u0cbf\u0c95\u0cc6", "answer": "verpassen", "options": ["ertragen", "verpassen", "einwerfen", "stecken"]}, {"numb": 58, "question": "to spend time", "answer": "verbringen", "options": ["ern\u00e4hren", "verbringen", "liegen", "ausbreiten"]}, {"numb": 59, "question": "to recommond", "answer": "empfehlen", "options": ["beweisen", "empfehlen", "\u00fcberzeugen", "vorbereiten_auf"]}, {"numb": 60, "question": "to look at", "answer": "angucken", "options": ["empfangen", "angucken", "verzichten", "anziehen"]}, {"numb": 61, "question": "to suffer", "answer": "leiden", "options": ["ausstellen", "beschr\u00e4nken_sich", "leiden", "vorfinden"]}, {"numb": 62, "question": "well being", "answer": "wohlbefinden", "options": ["empfangen", "wohlbefinden", "zogen", "verlassen"]}, {"numb": 63, "question": "to behave", "answer": "sich_verhalten", "options": ["sich_verhalten", "verloren", "liegen", "mithalten"]}, {"numb": 64, "question": "to voice, \u0ca7\u0ccd\u0cb5\u0ca8\u0cbf \u0c8e\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cc1", "answer": "stimmen", "options": ["stimmen", "einwerfen", "einbauen", "sichern"]}, {"numb": 65, "question": "to host, to arrange, event \u0c86\u0caf\u0cc6\u0cc2\u0cd5\u0c9c\u0cbf\u0cb8u", "answer": "veranstallen", "options": ["best\u00e4tigen", "umgehen", "sch\u00e4digen", "veranstallen"]}, {"numb": 66, "question": "to follow", "answer": "mitverfolgen", "options": ["erweitern", "existeren", "kontakte_kn\u00fcpfen", "mitverfolgen"]}, {"numb": 67, "question": "to permitted, to allower", "answer": "statten", "options": ["sichern", "statten", "leiden", "abl\u00e4ufen"]}, {"numb": 68, "question": "to byepass", "answer": "umgehen", "options": ["speichern", "nerven", "abl\u00e4ufen", "umgehen"]}, {"numb": 69, "question": "to critisize", "answer": "kritisieren", "options": ["wachsen", "vorfinden", "kritisieren", "liegen"]}, {"numb": 70, "question": "to stick", "answer": "stecken", "options": ["werfen", "vorspielen", "stecken", "beschr\u00e4nken_sich"]}, {"numb": 71, "question": "to install", "answer": "einbauen", "options": ["einbauen", "einwerfen", "bewerben_sich", "umgeben"]}, {"numb": 72, "question": "to bear, to abide", "answer": "aushalten", "options": ["beweisen", "aushalten", "erledigen", "zogen"]}, {"numb": 73, "question": "to close, to shut", "answer": "geschlo\u00dfen", "options": ["geschlo\u00dfen", "erm\u00fctigen", "erweitern", "wachsen"]}, {"numb": 74, "question": "to affect, \u0caa\u0cb0\u0cbf\u0ca3\u0cbe\u0cae\u0cb5\u0cbe\u0c97\u0cc1", "answer": "betreffen", "options": ["wohlbefinden", "best\u00e4tigen", "betreffen", "leiden"]}, {"numb": 75, "question": "to suffer, to endure", "answer": "ertragen", "options": ["ertragen", "einbauen", "verzichten", "beweisen"]}, {"numb": 76, "question": "to quit", "answer": "verzichten", "options": ["vorbereiten_auf", "verbringen", "zur\u00fcckhalten", "verzichten"]}, {"numb": 77, "question": "encourage, \u0caa\u0ccd\u0cb0\u0cc6\u0cc2\u0cd5\u0ca4\u0ccd\u0cb8\u0cbe\u0cb9\u0cbf\u0cb8", "answer": "erm\u00fctigen", "options": ["einbauen", "freuen_sich", "erm\u00fctigen", "reinschauen"]}, {"numb": 78, "question": "to leave", "answer": "verlassen", "options": ["einbauen", "befinden", "ausbreiten", "verlassen"]}, {"numb": 79, "question": "to expire", "answer": "abl\u00e4ufen", "options": ["durchgehen", "zur\u00fcckhalten", "abl\u00e4ufen", "verraten"]}, {"numb": 80, "question": "to restrict", "answer": "beschr\u00e4nken_sich", "options": ["mitverfolgen", "beschr\u00e4nken_sich", "einwerfen", "entstehen"]}, {"numb": 81, "question": "to through", "answer": "werfen", "options": ["durchgehen", "drauflegen", "werfen", "mithalten"]}, {"numb": 82, "question": "to sound", "answer": "erklingen", "options": ["umgehen", "erweitern", "erklingen", "drauflegen"]}, {"numb": 83, "question": "superstitious, andhavishwasa", "answer": "aberglauben", "options": ["zur\u00fcckhalten", "verbringen", "bewerben_sich", "aberglauben"]}, {"numb": 84, "question": "to pull", "answer": "zogen", "options": ["werfen", "auftreten", "ern\u00e4hren", "zogen"]}, {"numb": 85, "question": "to correspond", "answer": "entsprechen", "options": ["verraten", "entsprechen", "vorbereiten_auf", "ausbreiten"]}, {"numb": 86, "question": "to connect", "answer": "verbunden", "options": ["statten", "beweisen", "drankommen", "verbunden"]}, {"numb": 87, "question": "to harm, to injure", "answer": "sch\u00e4digen", "options": ["vorspielen", "empfehlen", "sch\u00e4digen", "erfinden"]}, {"numb": 88, "question": "to exhibit, to show", "answer": "ausstellen", "options": ["beweisen", "anziehen", "ausstellen", "freuen_sich"]}, {"numb": 89, "question": "to shift", "answer": "umstellen", "options": ["verbunden", "verpassen", "einwerfen", "umstellen"]}, {"numb": 90, "question": "to save data", "answer": "speichern", "options": ["tauschen", "auffallen", "vorspielen", "speichern"]}, {"numb": 91, "question": "to pack something", "answer": "abpacken", "options": ["ausbreiten", "abpacken", "entsprechen", "statten"]}, {"numb": 92, "question": "to put on it", "answer": "drauflegen", "options": ["drauflegen", "zogen", "verlassen", "geschlo\u00dfen"]}, {"numb": 93, "question": "to measure", "answer": "messen", "options": ["erklingen", "messen", "abpacken", "auftreten"]}, {"numb": 94, "question": "to swap", "answer": "tauschen", "options": ["reinschauen", "abpacken", "tauschen", "erw\u00e4hnen"]}, {"numb": 95, "question": "to make contact", "answer": "kontakte_kn\u00fcpfen", "options": ["umgeben", "statten", "entmutigen", "kontakte_kn\u00fcpfen"]}, {"numb": 96, "question": "to enable, \u0cb8\u0c95\u0ccd\u0cb0\u0cbf\u0caf\u0c97\u0cc6\u0cc2\u0cb3\u0cbf\u0cb8u, \u0c85\u0ca7\u0cbf\u0c95\u0cbe\u0cb0 \u0c95\u0cca\u0ca1\u0cc1", "answer": "erm\u00f6glichen", "options": ["wohlbefinden", "erm\u00f6glichen", "betreffen", "drauflegen"]}, {"numb": 97, "question": "to feed", "answer": "ern\u00e4hren", "options": ["ern\u00e4hren", "verreisen", "Strecken", "erweitern"]}, {"numb": 98, "question": "to explore", "answer": "erkunden", "options": ["erholen", "einschalten", "verkaufen", "erkunden"]}, {"numb": 99, "question": "to mention", "answer": "erw\u00e4hnen", "options": ["erm\u00fctigen", "\u00fcberzeugen", "angucken", "erw\u00e4hnen"]}];